[求fact check] IG 見到個post推介食牛角敘福樓？

有冇巴打fc 個post講嘅野係咪堅？

屌你老母 係咪想餓死我啊
仆街做乜撚鳩閪藍絲
為左啖氣！
我情願餓死

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

一直係罷食list入面，睇以下四條link就明白：

佢話憑良心頭票...但提名就綑綁式撐林鄭...

推推

你標題錯喎
佢係 不 推介
btw樓上巴打解答咗你

係前幾日，又一城唱歌遊行期間，又一城其他鋪頭都因為安全理由而即時停開，但黃傑龍下令經理唔比關門，要繼續營業，好多人見得返牛角温野菜有開，做死一班員工，又妄顧員工安全。

自己諗下啦

推